點解二手買賣既賣家咁撚鐘意講件物件幾多成新

例如賣二手game又話咩玩過2 3次 9成新
即係點? 隻game開幾十次就再開唔到呀?

你要賣野不如講幾時買 用過幾次仲好啦 講幾多成新把撚咩